做航空業真係賤過地底泥

講真宜家乜野行業都有補助 點解航空業可以一啲補助都無

利申:疫情開始放左幾個月no pay leave既垃圾地勤仔

On9政府
宜家每人得2000 放NP放到2046